連登應該ban哂kpop post

都唔知唱乜九

言論自由

一早block哂